台灣女model上電視節台露點??

係咪我睇錯??

FB:

黑到

睇下你有無比人BAM咪知

中毒？